成班垃圾連登仔理性啲啦

咁都唔比12m就真係黑喇
唔好係到轉移焦點啦